你估你地啲模型偶像珍藏會keep到幾時？

尤其啲全球得幾隻嘅公仔